依一架地鐵係 香港有史以來最逼 但都係香港人最願意搭

再逼再苦 我諗大部份香港人都會搭

開往未來既列車

就算再逼 我都想搭

已經10分鐘
香港年青人 頂住門10分鐘
等想搭既香港人 上

一個都不能少

睇到想喊

沙田友快上 有一架香港人既地鐵 等緊你地

大家要趕上 香港人地鐵

鐵達尼d救生艇咁

好感動

真係cls

有一班剛走了，對面還有一班

最臭汗最逼等最耐既一班車

但係屬於香港人既列車

喊左

警察會唔會係下個站等

大家頂住

都係最想搭既一班車

快啲開車！！車走一批先啦！

Push

班傻仔以為自己好撚醒頂撚住

冇車啦

我睇到喊，香港人既光輝

都冇車

咁搞法會唔會有人行路軌?

收皮啦屌你老母，狗鐵職員根本confirm唔到有無第三架

但開唔到車就真係冇意義喎

加油

人地聽到廣播話冇車呀

之後d mtr職員話有

一間車千幾人
咩警局可以放千幾人

香港警察講左好多次 人多根本搵唔曬

爆哂，你頂唔頂有撚分別

睇到有利迷子阻關車門 和解了

拉唔曬

依家重有一班人
要擔保 有下一班車
佢地先肯走

今日完美展示齊上齊落
一個都不能少嘅精神

感動

佢地要用自己眼 睇到下架車先走

佢地睇到啦

人性嘅光輝

仆街 個男仔攬住譚文豪喊

上一架係71

一齊走！！

一齊走既香港人 勇武既香港人

睇live睇左喊左

好撚感動，好似陸沉前最後一隻方舟

小心旺角東, 大圍出口

加油！

頂撚到仆街
你地無事就好

收皮喇 你知條春咩 人地想所以巴絲走呀仆街三毛

屌你老母

香港人真係好高質
我愛你地

我都喊㬗咗，成班on9頂住部車做乜撚？唔知以為世上最後一班車

職員講撚咗唔係最後一班，死都唔撚信

同緊屋企人一齊睇now
但佢地話啲人頂住車門唔比人走阻住哂
我同佢地講 係要走一齊走
佢地唔明仲不停咁鬧愈聽愈嬲愈想喊

我企個卡好多位。

都話廣播話冇車
醒少少啦 爆曬 警察來到會拉千幾人？
咪警局會放得落千幾人

警察講左好多次 人多係拉唔曬

一般叫火車...就算新一輩都係東鐵/地鐵？
但如果你係00後
我反而更加尊敬 係值得驕傲嘅事
今次運動00後走到最前線
8、90後都自愧不如

認真 我覺得 MTR算係咁

政府警狗要MTR封站 MTR就派兩架吉車去沙田車走人

有冇睇立場live呀屌你老母
班狗過議員一棟
承諾話示威者退佢地唔會推進
最後呢？

喺現場義士只能信自己友
唔撚信好奇？
點知班狗係咪又串通港鐵？

撐住呀 一個都不能少

我理解佢地ps 車就開撚走左喇

依家閂咗門係點

香港人

我90後 有bno

度門是咪壞撚左

收收皮 thanks

火車呀
港毒蛇

太多人 都話有史以來最逼

話明尾班車
咩車住先? ON9

唔係火車咩

對面線開撚咗九年啦，另一邊仲死頂住唔比架車開，除咗on9我冇其他形容詞

喂 少去沙田個邊 一時叫錯姐 體諒下

世紀最佳衝閘&擋閘

對面線走左有冇第亞架黎先

港鐵叫人信佢？
71朝早發生咩事呀？
我信佢老母呀

解釋左 當睇唔到？

咩警局放得落千幾人？

成架車既人拉曬？

我係對面車
見住好多義士頂住全部香港人既車係好撚感動
佢地頂左有十幾分鐘有多
同時我戈架車有人因為等太耐暈左而都有老人家身體唔好想盡快翻屋企因爲已經停左差唔多一個鐘
在場得我同另一個女仔有口罩
我地比人當係犯咁係咁問責 話支持都變反對我地
我地無錯 我地唔係玩
我地只係齊上齊落
希望依一刻唔好再有人出事被捕

直播

要等手足呀 brainless

香港人好野

推

以為救世，原來係阻住地球轉

啱先好似有個癈中衝出嚟打人結果被圍

係建構未來既列車

重要真係有普通市民搭
樓上個on9 想講會拉曬

要走一齊走呀 一陣無下班車咁點呀

大圍 旺角東 九龍塘 紅磡 我睇咗四個站出口全部有狗 人數唔多 但有
建議係紅磡落車轉西鐵

壞左啦

好熱血

行路軌

現家係咪港鐵自己問題

做咩出返黎？

都話廣播話冇車
醒少少啦 爆曬 警察來到會拉千幾人？
咩警局會放得落千幾人

警察講左好多次 人多係拉唔曬

重要真係普通市民同車

壞車？？？？

邊個唔除口罩邊個咪鬼

屌
睇直播
狗鐵話開唔到車
班人又落返車

壞車🤦🏻‍♂️

咩事落哂車？

收皮啦鍵戰
唔知以為你係車長啊
香港人既事幾時輪到你係屋企指指點點

結果咪而家都仲喺度啦，開心啦 仲要落晒啲人

除左=唔係？ 警察拉人咪個個除都得
個口罩係用左aa膠？

架車開唔到 會唔會有事

唔好理佢地啦
永遠講唔明

睇live睇到想喊

多謝現場咁多位

同問

屌你港鐵唔撚係依個時候壞車啊嘛

你就真係以為自己好撚醒

警察拉曬千幾人 連普通市民未？

走唔到仲有

老老實實之前走得一個得一個
而家拖太耐壞埋車
陣間全部人一鑊蹺起就死

我收工係大學站停左，聽就聽個車長話會停沙田，我都希望會停沙田

示威還示威 其實真係咪撚影響到自己香港人啦

頂到車都壞埋， 比d掌聲自己！香港人好波！

沙田有4個月台，影響唔大

多人先唔會一齊死
幾時拉過 過千人 重有真係普通市民搭

算啦
起碼佢哋係支持示威者

貨van 好易比狗截 可以既換件衫就搭公共交通工具先返屋企

普通市民生活就生活啦 咪影響人示威

係港鐵自己講不停沙田站先
散播不安時間
身為香港人就點都要等埋佢地

有冇片

個兩架唔係吉車係本身有其他乘客
第一架係封站前最後一班 係我地手足頂住架
第二架係本身唔停但畀我地夾硬拉開
唔好幫MTR洗白

Same

睇到喊

點睇你一秒有9個負皮
你根本無資格做香港人

有份扔野嘅同我入黎！

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

希望聽日見到大家

原來係咁 sorry 我錯

多謝係市區既朋友黎今日新界東
不過我地叫呢架叫做火車, 唔係地鐵

但入面有CCTVB

係有普通乘客

警察來到係分唔到 千幾人咁多
全部會拉返去警局咩

人多重有普通市民先唔會死

岩岩喺大圍架空車都係

譚詠麟同志
不意外

一直都叫火車

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 已經放棄埋J圖

好似屍殺列車咁

走曬啦 上邊班傻鳩 警察拉左邊個呀？

頂門頂撚到壞車，戇鳩！啱啱11點都未到，離尾班車仲有成個幾鐘啊！點會冇車啊

點解講到你唔係香港人咁，定你真係唔係香港人

d人走曬啦 警犬拉左咩人呀？
比d掌聲警犬

呢架車好有人情味

依家d人走曬啦 警犬拉到人未

依家d人走曬啦 警犬拉到人未

頭先廣播話唔停沙田呀 醒少少啦

返去睇費達拿啦

平時有人闖閘搞到開唔到車我會屌柒佢

依班 我喊都喊唔切

停返好耐啦 師兄

我叫狗鐵

你用腦啦，成個鐘冇車咩，瞓醒未

講緊咩

80？

有線新聞22:10報導，港鐵宣佈不停沙田站，於是市民無故被禁錮在沙田無法離開，而集會的合法時間應到晚上11時，警方是阻止香港市民合法集會，阻止市民行商場的自由

狗鐵: 狗港鐵路

有線新聞22:10報導，港鐵宣佈不停沙田站，於是市民無故被禁錮在沙田無法離開，而集會的合法時間應到晚上11時，警方是阻止香港市民合法集會，阻止市民行商場的自由

邊個唔用腦

捉得邊個

太感動

我從now電視睇到有人搞緊急制，
職員搞唔掂

收皮未

你戇鳩啦，停成個幾鐘咩
其他人要落沙田站返屋企咁點算啊，依家11點幾炸，醒少少好冇

立場哥哥同立場姐姐用邊個台
咪鬼再用 疾到ok

要走一齊走

緊急情況唔停站有幾奇？
6月金鐘停左幾日

你醒少少好冇

依家係咪冇車吖？事實就係有車，你都戇鳩

睇多d新聞啦 傻仔

事實係有又點 依家警察拉左邊個？
千幾人等警察成個鐘 一個人都拉唔到呀

似你唔用腦咩，10點就尾班車，笑死

咁而家係咪直到尾班車都全部停返沙田

成車一齊捉曬@_@封住個出口然後向車箱入面放催淚彈逼Ｄ人出黎，無一個走到[banghead]

講緊火車做咩講警察？你戇鳩啊

邊到講尾班車
係不停站

笑死

有咩問題 狗唔講得？
遲左成個鐘 有咩損失

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

佢話畀我哋整到壞撚咗
然後叫哂我哋落車

唔該晒，你都知道咗唔係尾班車就得，你即係話之後會有車

不停站叫有車？
6月個幾日你mtr去到金鐘？ 勁

咪傻啦 呢d係屠殺黎
全世界所有媒體即刻出breaking news

當時係車上面 呢世人冇諗過會坐到一架地鐵係係大家會自動行入車廂 書包放地下

唔洗嘈 沙田站北行南行都有兩條線 冇影響

吓？講緊你老母俾狗輪屌，之後無啦啦話我知你啱啱食完屎？
你都戇撚鳩

覆佢當推post姐

因為無BNO

你就戇鳩，港鐵啱啱先宣布唔停沙田

見到長沙灣地鐵站 有2,3名便衣望下望下，如果係真
大家要小心！

雖然睇緊now
但佢地係深藍...

火車頂門時,港鐵已經宣佈不停沙田
頂左好耐先再宣佈恢復列車

可能每個地鐵站都有少少

睇新閒啦戇鳩，依家頂門頂壞車啊，一早講咗有下班

屌 多謝你地救左咁多義士

On9 係架車入面個車長話呢架係沙田尾班車呀 撚知咩

不停站宣布左 就冇事發生？
壞車警犬又拉左咩人呀？

係，平生最鐘意撘呢架列車

有線新聞22:10報導，港鐵宣佈不停沙田站，於是市民無故被禁錮在沙田無法離開，而集會的合法時間應到晚上11時，警方是阻止香港市民合法集會，阻止市民行商場的自由

睇新聞啦

NBEN做野未

屍殺列車咁既氣氛

柒少陣啦 人地係要求隔離月台有另一部車就走呀
對面方向有另一部車到站接義士走所以先肯開呀

你地信港鐵呀？政府開㗎屌你

香港人很有愛

望住立場live 好撚感動

屌，你班友真係好撚有愛。。。
喊死我。。。。

發夢自己頂住對門再屌鳩班廢老 係唔撚比開車 唔齊唔走

香港精神號

香港人嘅事關你5毛撚事
屌你老母

岩先有啲廢佬叫人唔好左住開車 點解啲廢佬咁撚無良心

點都好，今次都係要多謝地鐵肯出車， 佢唔出車，真係GG

你個人唔識更新定電話唔識更新？

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

條友冇份係現場就唔使講咁多 當時一開始講晒係唔經沙田 發夢聽到頂住既依班本身都係話唔停

爽
block撚晒啲柒頭
Show Blocked User - 五木人 )
唔使覆
我無notification

佢係宣布咗唔停沙田呀，係d人頂門頂到佢要開返沙田咋

真係唔知邊個on9啦！

個到千幾人 你估話上網就上網？
我睇到更新 關現場人咩事 人地有天眼？
人地現場係聽廣播

個傻仔以為自己好醒可能尾班車走唔切都唔知

好感動 香港人好勁

如果咁既佢地新城市入面一撚早放左
而且一放應該全部當曬恐怖組織

挪亞方舟

港版屍殺列車

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

大家要安全番屋企

再有下次！直頭㩒晒所有月台既緊急煞車制，一齊落路軌行去火炭/大圍

唔係地鐵係火車
香港人唔會唔識分地鐵同火車

睇到眼濕濕